政府合署職員叫完32杯野飲外賣，送到門口話收工全部唔要 （2）

今次會唔會炒車呢

推

再推，繼續討論

炒車未？

點解收工就唔飲得

快撚D嘈交啦 好撚悶呀

收嗲啦臭閪港女

唔係嘈交 大家講道理姐
依家貼幾張圖上黎講幾句 就係有道理果邊?

人地賣野飲有責任照顧埋你返放工時間 ?
間間公司返放都唔一樣佢咪好撚唔得閒
你做客嘅想叫野飲收工前半粒鐘d野飲都未黎你唔識打去問/cancel order?

連登仔最撚鍾意咪又係blame the victim
上個po最尾都可以講到係抵比人走數
即係都承認左班仆街公務員行為=走數都值得支持 ?

連登仔幫潘杰瘋狂買外賣果時
完全無關懷過外賣仔

真金不怕紅爐火 推到佢仆街

繼續世界大戰

咁快爆1個post

駁到未先? 講下道理
點解唔同客人講清楚要個半鐘先送到OFFICE?

如果講左, 客人覺得等唔切可以即時話唔要 或 搵人自取

你去食飯 伙記都會話焗野耐少少啦 乜野需要等十五分鐘以上
就係比人知道要等好耐架, 會唔會考慮叫其他 或者
之後野食真係遲黎左 唔好怪佢

哩D真係好基野既野黎, 仲話仲服務行業

最尾政府狗唔要係ON9 , 又或者班人真係可能5點鬆D走晒人

但間鋪都唔係無責任提醒下客人掛, 最後放張圖打幾句上FB就有光環

利申: 非32人+政府狗

lm

點解你覺得鋪頭有義務主動同你講要幾耐送到?
咩叫明知咁耐未送到都要接單生意?即係佢明知32杯野飲要一粒鐘唔應該接?=所以32杯/以上嘅order都唔接得?

可能比32條友report咗

你認為間鋪製作同運送的時間合唔合理先？

你落完order人地take左order果陣已經有合約
你自己同人地講唔要=毀約=賠償人地損失
睇你D垃口吻都係垃圾公務員黎架喇,人地好聲好氣同你討論唔知無啦啦鬧乜鳩人刁民 躝番入你老母個閪到啦屌你老母

等唔起咪撚叫外賣啦屌你老母
你都幾人如其名🤷🏻‍♂️

其實咁大張 order 又冇提前訂，一小時真係合理。 sorry ，我唔知政府工16:xx 已經等收工。利申我唔係做飲食零售，都是 office job

班狗官食屎LA

太主觀啦，點答你呀

收工最多咪拎住邊行邊飲囉 唔得咩

5點鐘收工, 成班狗官根本係稅金小偷
呃納稅人錢

無話合唔合理 始終唔知佢有幾多人手同機器
唔敢評論哩樣野
但貼幾張圖上FB再打幾句 依家連POST都DELETE埋
就想咁樣公審人地, 咁真係未審先判喎

講下道理咪就係人地冇義務主動同你講幾耐送到
當送貨時間冇specified嘅時候只要合理就得囉
講撚左又選擇性失明

學人講合理,如果你覺得等左好撚耐咁你識唔識主動打去催單/cancel order呀?
明知自己就黎收工會唔會提早D主動打去同人地講如果仲未整好就唔要呀
呢個case咁講如果鋪頭冇打電話過去,班仆街放工走撚晒人地摸門釘又好合理?

如果成個鐘後先送出去，接單時就同人講聲啦（當然你無義務講）。但係係個客角度，佢一日未卑錢，佢都有權利可以玩野

你都幾好笑
最好32杯野飲加送外賣唔洗等半個鐘就可以送到佢手上
班人等到一半見未到唔識打電話去問既？
邏輯上黎講，聽完你32杯野飲既單
做野有甩漏好撚正常
點解你唔包容下啲小店
包容司長就咁爽快？

政府狗係幫唔落 但你覺我推晒所有責任係政府狗度就好合理 ?

講唔掂道理就發老脾 呢D低質user block鳩左你算鳩數

唔係主觀先易答咩
合唔合理好多時都係法庭處理爭議考慮的因素
如果佢聽日先送到
當然係不合理
個客期望5分鐘內送到 亦都係不合理

咁究竟一個鐘送到係合唔合理
一個鐘處理32杯訂單
符唔符合一般人的期望
呢到所講的一般人的期望係指只要思考下就會估計店鋪處理訂單所需要的時間

岩呀, 雙方都有責任
點解事主公審完就可以變左錯既得政府狗班人
你咁樣同果班狗有咩分別呢

屌你老母 人地而家做起左送緊去果陣比班官棄單
真係唔撚知係等唔切定做唔切

你鍾意咪教間鋪點做生意
但在理仲唔係班公務員錯?佢地走數,責任仲唔係佢地身上?

分別係我唔會包庇班狗

佢落單時有冇講明要幾點前送先？正常一定會問，“苦主”會唔會隱瞞左D事實？

我試過一次兩點幾Order 三十杯野飲，我講明三點半左近要送到，佢話冇問題。同事們滿心歡喜等呀等，等到四點半先分批開始送到，仲要D 野飲有四份一都係錯!有D同事要出去做野已經走左!好在我老細只係怨左我幾句...

即係間鋪完全無錯?

咁要睇個客係透過咩途徑落單
個客係咪會知道間店鋪的規鋪
一般人都會知道呢類店舖規模唔會大
處理訂單的速度有限

而家咪審緊
就係等個客回應

岩啊 我支持店主聽日拎果32杯野上去收錢

都係果句, 醒少少既話提提個客要等咁耐, 就唔會有哩件事發生
BTW 事主個POST都DEL埋啦

如果佢地有講到幾點送到最尾唔得就佢地問題啦,但而家冇證據話佢地有講咁估下估下冇意思

唔知遲d會唔會有食環檢查
lands下面係FEHD

咁係佢地做得唔夠好/唔識保障自己遮
咁樣叫錯咩?
而家係班公務員要比錢冇比,咁都仲可以話責任唔係晒佢地身上 ?

接單嗰陣，間舖有無同32 Deal個收貨時間先？

如果無，咁預一個鐘整32杯嘢都講得通，Cut單就係32人仆街

如果有，啲公墓員deal咗4:48收貨，然後一句「不了，要放工」就Cut單？！好似個時間唔係好make sense，會唔會on9到落order嗰陣已經叫人喺放工時間送嚟？

係 所以而家只係單方面指控 根本冇野好審

我都支持呀 純粹覺得唔可以睇咁表面而撐事主

On9 你試下求奇搵間台式飲品 求9奇點32杯睇下洗唔洗等返半個鍾
一個鍾送到根本合情合理
麥麥送 你都至少半個鍾啦
死港女飲撚壞左個腦呀

唔怪得4點幾打去正苦 無撚曬人聽

咁個客醒少少問句都唔會有呢件事發生
你認為政府有冇責任？
如果政府有責任的話 點解損失要由店鋪承受

我有講間舖無錯咩？
成個facebook post我由頭睇到落尾

代入番你係店主
比人咁樣棄單
血本無歸 仲要比你地呢班保皇撚指指點點
有何感受？

系 十卜

樓上有人講到間鋪無錯架
咁個post 係咪del左啦?

唔撚知唔撚識問既
無謂出黎獻醜

比盡在元朗admin del左

我平時叫一兩個飯樓下間茶餐廳都唔會講幾耐到
咁你咪會預左個送貨時間係一個"合理時間"囉
你話間鋪做得唔夠好我明,做錯 ?錯係邊?錯在唔認清香港d客有幾閪?

顧客永遠是對的 我屌你老母臭閪
成撚日對 對 對 對乜撚啊

30杯嘢飲 送唔使時間 整唔撚使時間
唔撚係10杯啊 正常人有common sense 都知要耐少少啦

自己收4點幾唔識講㗎 等唔撚到就咪嗌啦 垃圾公務狗
乜撚都要個鋪問先 不如餵埋你飲啊好冇啊？

臭閪

你嗌得就係預咗要俾錢

去小額追啦屌

睇下你自己講啲野幾on9幾無邏輯
抵你成世做快餐店

入稟要幾錢

名副其實

有冇巴打住附近/係果頭返工
叫事主講清楚啦 有道理一定要追返果32杯野飲既錢

你呢啲真係同嗰啲仆街客口吻一模一樣

少少事就投訴 r唔撚到著數就係到吵

不如成間鋪送俾你好冇？

見撚得多呢啲客 打橫嚟行 同某國啲文盲 無教育嘅人一樣 成車車撚去堆填區就啱

全部含撚死啦屌你老母

而家擺明係個客（政府合署的人）有要求（五點前到 ）但自己又唔L講,咁人地鬼知你五點前要咩。
大佬，你平時打得外賣，都知要等一段時間 。你要好快就有,咪自己落去買，你打得就預左時間要等。

你做咩姐
你係唔係32個人其中一個。

又係啲恥笑做快餐店嘅人

係child登就大大聲笑人 做鍵盤戰士

現實就係被外賣仔撚嘅垃圾

成堆政府狗上嚟同自己辯護 瞓啦柒頭 聽朝返工啦垃圾 咪撚再嗌外賣啦

成32杯喎 是但一邊唔會問／講要幾耐做到既咩
仲要睇啲飲品名都覺得煩

聽日返office八下有咩料先
不過公務員實撐公務員架喇

哩個post好多正宗港豬

竟然會覺得個客咁樣取消訂單無做錯
反而鬧間舖整32杯送得遲
想睇下佢哋自己沖有幾快

睇你打字真係睇得出你同你個名好撚柒閪夾呀臭閪

收到風有人講明要5點前
又有人4點50先打電話黎 話坐緊的士 等多陣
全部唔收工等你到囉好無

唔好收到風啦
有證明就貼上黎 等撞車都撞得甘心

個八婆港女做乜鳩
係咪特登改個username玩role play

反需有冇諗過如果deliveroo , Uber eat
係香港已經入哂屋
變成一個叫外賣必用既app
呢d情況就唔會發生

如果真係咁 更加係班人唔啱啦
間野去政府合署搭的士都唔洗十分鐘
去到咪5點

[顧客永遠是對的。]

[成粒鐘都未送到不如聽日先送啊。]

[都未收貨走咩嘢數啊。]

呢幾句真係好有蝗feel

起碼叫收咗錢先 保障返啲小店唔會比人走數

咩年代阿仲顧客永遠是對的

唔通收住工等你杯嘢飲呀

顧客永遠是對的係唔知幾耐以前某啲公司教前線員工點對客
人地嘅原意唔係比你班閪客拎住句野去當d員工係狗咁駛囉

仲有劉德華個廣告

其實好少果汁台飲店會做外送
全部都係join foodpanda deliveroo

外送咁高成本又有走數風險
間舖接張order 已經蠢晒

但之前有個外賣post
啲人只係會話用呢啲外送平台貴

問題都係要睇返究竟雙方講過d咩
如果雙方講嘅野exactly係樓上巴打咁講嘅話,班客話5點前要到人地又真係夠鐘前可以到的話理撚得佢地係咪收咗工都要收貨架啦
當然另一邊又可以拗送貨條友講 "等多陣" imply緊冇辦法係講定嘅時間到
但呢到所有拗嘅野係有證據證明班客有講明幾點前要到之前都唔撚駛理囉

如果講5點前個deadline 咪就係5點前
關你執緊嘢收工定打緊飛機咩事

香港政府點解一直都係咁垃圾其實係有原因。

無常識到要人哋沖32杯野飲要好快送到，不負責任到要人哋送到埋黎之後講一聲唔要就走，仲要覺得自己好啱。

打和啦
各有各問題
一個唔識conform order
唔講整幾耐
一個唔識cancel oreder
唔問等幾耐

九成九朝早見搞大左就會揾番間店找番飲品數私了，然後過兩日就冇事發生過

其實都未必可以唔收貨
除非個客已經表示過左5點就唔收貨
又或者已經明確地暗示過左5點就唔收貨
例如5點我地就收工 呢到唔會有人收貨

如果佢只係講5點前要到
而店鋪只係輕微違約的話
個客一樣要收貨
當然何謂輕微違約好主觀

我覺得聽日食環會查衛生
之後稅局查稅
消防查防火
渠務查污水
查到間舖封為止

正常人用腦諗下
都知道外賣叫咁多杯 一定要時間吧
仲要咁遲先落單
如果有時間限際 應咪應該要出聲先

點解良心小店越黎越少
咪因為俾好多仆街玩死左囉

佢係咁
呢d咁既on9仔個個post都留埋啲反社會留言
講埋啲黑白不分既野
Attention seeking
唔好quote佢等佢自己單機

佢遲到,你可以屌
佢沖錯晒,你可以屌
但前題都係要你畀左錢收左貨先架啦

正所謂阻人收工猶如殺人父母

人類就係咁自私自利架啦，尤其係華人社會

清快d走
八婆港女 藍海戰神 唔係呀又 aga男朋友
應該準備入黎同你拗

啲閪客最鐘意講依啲說話

唔通佢地預計32杯連車程可以半個鐘內送到？

政府部門辦事效率有一半就好

仲有杯野保質期寫住兩小時

未必喎
正苦班鐵飯碗 怕咩臭朵
唔似出面啲私人公司 處理得唔好就搞到人杯葛 罷買

小店係柒唔係錯
就收工唔識打去催/問, 就係閪

時間合唔合理一回事，合理唔合理都有責任同客交代大約要等幾耐or要幾耐先送到，冇講定幾合理都係理虧。

整到29杯有人打嚟話唔等要cut單咪一樣比人公審，晒氣。

成班有腦就唔係咁啦～

乜唔係3:45接order 整整整到4:35~4:40先做好曬出發咩

幾時變左做3:41 齊貨 但4:48先打去話黎緊

如果咁就代表送 成粒鐘都未送到
我無野補充

其實掉返轉講都得
時間合唔合理一回事，合理唔合理都有責任同間鋪交代大約可以等幾耐or幾耐前要送到，冇講定幾合理都係理虧。

退一步講
個客明知自己5點就收工取消交易的話
個客有冇責任係差唔多夠鐘的時候打電話問下間鋪 訂單的情況

你去食飯等太耐唔想再等都要同間鋪問句仲要等幾耐啦
就算想取消都要講聲啦
而家取消交易唔洗同對方交代？

同埋一個正常有腦的人只要肯思考下都會知道製作＋運送需要的時間
如果間鋪用古法製作 製作時間比一般同類型貨品長好多的話
咁間鋪就有責任講明

外賣公司食水深到仆街
就咁食個飯可能5-60蚊
用deliveroo/uber eat 要過百蚊

其實咩客都好 你如果大量order應該要問聲人哋要整幾耐
假如佢係遲過佢本身應承你嘅時候 你要求佢void單都仲有少少理由
依家咁真係好肉酸

其實咩鋪都好 你如果接大量order應該要同人講聲要整幾耐
假如你無遲過本身應承佢嘅時候 佢要求你void單就無晒理由
依家咁真係好肉酸

講得啱

間鋪頭蠢就係人都知
就算無講定時間都好啦
最撚濕鳩都一定係走數
唔知有幾多撚屌公務員上嚟散播歪理
講咩製作時間送貨時間收工時間

你落完order之後唔要咪出聲囉
都唔講咩 合唔合約精神、時間合唔合理
純粹交帶聲都無
成班都濕鳩 閪客！

其實一邊唔問一邊唔同個客講就兩邊都就唔到架啦
不過咁都比人拎上黎講 個客都應該語氣幾閪下

之前番工放6:00
根本上要叫下午茶真係好早叫定
食完飯2:00坐多陣就叫定下午茶
叫佢3:30至4:00送到
根本外賣呢d就要預早叫定
我以前番starbucks呀
做30杯外賣一杯一杯沖
快極連包兩個人做都要20分鐘左右
仲要洗野呢你估淨係沖呢個程序？
唔撚見你地屌鳩排兩個鐘黑糖珍珠奶茶個間老虎糖
屌你老母選擇性地屌，人地淨係做你外賣生意咩
唔撚洗做現場生意架，仲有32杯野飲係好撚重
同咁樣拎好撚難拎，肯接你生意已經好撚好啦
仆你個街仲要最後人地就到打比你，你話唔撚要
呢獲野就一定係班撚樣閪架啦

收order 時明知咁撚多杯就講聲冇咁快啦，貪大order 做唔到又比人void 單好肉酸

一日未比錢，一日都唔可以當賺到

如果一開始講左，啲大帝唔會order又唔會要你整，當唔識大家 好過家陣賠了夫人又折兵

職員唔識打去催，唔識打去cancel，衰omm9比位人入
但一間飲品舖，整32杯嘢飲整成粒鐘？
其中有10杯仲要係相同喎

間嘢係屋企附近，見佢長期都無乜生意
你係收order嘅時候就應該同佢試製作需時啦

就咁睇好似政府職員嘅錯 但成件事係咪要睇多幾方面？

如果 間野飲有講明落單後幾耐先送到
呂生話唔要就有問題(要睇下舖頭講幾耐)

如果 間野飲無講明幾耐送到
我覺得應該兩方面都有責任
餐廳有責任講清楚送野飲時間
同埋呂生可能以為舖頭漏單？

所以 到底野飲落單有無講明要幾耐先送到？
其實我覺得max1個鐘送到其實係應該 (不過都要睇距離？帶返個頭盔先)

10杯相同唔代表可以好似煲糖水咁一次過整架嘛大哥

其實個個話小店，點先為之大舖
天仁嗰啲算大舖
就算係天仁，都係得一兩部機整野飲，人手都係得3-4丁友，嗰啲PACIFIC COFFEE、天仁、貢茶好多都會睇到佢地既製作過程，平時一杯要整幾耐，相信大家都有眼見

整32杯野飲要輪住黎整，唔好成個小學雞咁，烚一隻蛋要3分鐘，烚十隻蛋都係3分鐘先得架

其實八婆港女係咪假膠
講野安全似未讀過書既細路仔

圍繞住假設性的資訊討論係冇意義
政府嗰邊唔回應的話
就只可以圍繞店鋪提供的資料討論

雙方冇協議就應該講合理性
正如你去食個飯唔會同間餐廳協議要幾耐先食到
去買杯珍珠奶茶唔會協議要幾耐沖好
就算買幾十個飯都未必有協議要幾耐做到
除非有突發事情會超出合理的時間
例如唔夠飯要即煲 醬汁唔夠要即整
所以會比一般需要的時間長

但有班人竟然話時間合唔合理唔係重點
重點係店員冇講要整幾耐
係合理時間耐整好又洗乜同個客講要整幾耐

又小店

你岩
係測繪署呂生on9出事

幾撚時到早講丫

蝗乜撚

擺明你班港燦先係咁啦

假設某店鋪鋪主因非法估領行人路比食環/地政檢控

店主能否用呢個方法報復

發夢見到

落單應半個鐘，半個鐘後打去問話黎緊，過多廿分鐘打去話而家坐的士租

屌你叫pizza都要整餅時間啦
仲要32杯野飲 又唔係同一個款 連鎖店整都要時間啦

搵下記者朋友同佢上司了解下啦

點解要搭的士？即係自己都知要幾點前交到貨，所以先咁趕啦⋯⋯
咁即係本來已經有共識，你預做唔切就唔應該接⋯⋯而家係你遲到又唔憤氣喎

8樓order加料

咪臭係
你唔要早啲同人講呀
人哋又唔知你幾時收工

on9拎咁多野，唔通搭巴士慢慢等咩

打和啦

記者朋友到咗未？

又新街去政府合署可以坐輕鐵

拎住收工飲
或者擺雪櫃聽日飲都得掛

有本事咪投訴佢署長囉。

如果真係3點45先落order
抵屌啦 當人光速俠咩
就算真係收工
搵一個收左佢放雪櫃
聽日飲唔得咩
雖然放工時間叫外賣係好尷尬
但你第一日出黎做野咩

咪住先
政府合署d人好似係收5點33分咖喎
1648打俾佢地話收工？

其實間鋪有幾細，有幾多人呢。 真係得一個blender 同一個人? 係咁嘅話，係唔係應該唔接張單好d?

等半粒鐘， d野飲都出哂水啦。 唔好同我講佢會放雪櫃雪住先。

班友應該3點有人提起飲野
之後呢個問那個問，又加又減拖到3點9落單
但以為4點有得飲囉

首先
32杯特飲用1粒鐘整根本好撚合理，佢地明知自己就收工唔撚識打去鋪頭跟下status？
人地鋪頭冇義務打比你同你講整完/大約等幾奈
講係人情唔講係道理
其次係點解政府office番工時間可以叫外賣飲，唔好撚同我講食飯唔定時，你成3點叫得32杯外賣，擺撚到明當下午茶，而家政府番工有下午茶咁嘆架咩

有生意唔接
仲要顧埋人地放工未
如果間鋪對自己既野要求咁高
相信都唔會做外賣

32人之一？

即係收貨就人情，Cut單就道理？
想問下要埋嗰幾杯嘢飲有幾難？
人地都上得的士啦，黎到要幾耐？
個個放1648？
個個搵最少都搵三萬幾四萬一個月，應該唔係錢嘅問題掛？
希望報夢答到

可能正苦狗講大話

永久black list個政府office囉

試過同事lastday 嗌tea 過哂6點先黎
咪又係咁等 係有人會屌
有人唔食走左去
但唔會一句放工就唔要
咁大個人小小責任都唔負
岩哂做政府工

如果佢地真係唔想放雪櫃
咪早啲嗌囉
我用乜角度諗都係咁

好𨶙多打手

其實根本問題，辦工時間叫（非lunch）叫外賣（ 甚至聽聞有人淘寶）係咪啱先，有冇跟程序做先，建議店主1823 投訴，而家play store 有app好方便

同Office 但非32人中報夢番黎，應該答唔到

其實send email去問下佢個署長official食飯時間幾點， 點解會有人三點幾叫外賣(三十幾杯野飲) ，係唔係拎左approval, 記得cc埋俾申訴專員公署

講漏左，仲有cc埋蘋果日報

不過如果我咁俾人呃，我都可能嬲到cut 單店家應該人地第 一次打俾佢就話太多杯要多少少時間，或者廿分鐘後吹水話塞車(但同佢好難呃)

On9 自己番緊工個陣落去買都冇人知啦 係要叫外賣仲要叫完唔要咁串

俾錢啦

咪撚賴港女啦
我次次去貢茶買廿杯都係15分鐘就有
買過好多次

發夢見到

落單應左一分鐘內，半分鐘後打去問話黎緊，點知遲左成五十幾倍

間鋪頭可能真係少做大單
通常落咗大單，一就confirm自己預計到達時間，二就係講要搭的士要claim錢

不過政府嗰邊咁抆先落單都抵死㗎喇，super啦

係收工都未送到喎，點飲？

八點返工咪1648放工,份份政府工都唔同返工時間

利申：政府工，唔係1648放又唔係1733 放

咁撚耐
我叫廿杯十五秒咋
執撚左佢啦

玩到咁串，最後會係間鋪收皮

你返過工未？

pish

咪膠啦 認真討論
上面成日話個時間合唔合理
其實要睇佢人手有幾多
平時買廿杯個時間鋪通常有3個人沖 做到15分鐘極完
咁我當佢有兩個人 32杯都應該係半個鐘可以完成既事黎
如果我買開15分鐘廿杯真係唔會到要成個鐘咁耐囉

我地呢到星期五可以返0830放1630添
未計TO/早閃

呢個po只會不停有人屌政府狗

但果班人同時又好想入政府

正喎

你驚無咗份工呀？1/32

嘩好醒啊
你落街買就當蛇皇
叫飲野外賣根本入唔到
人地唔想飲蒸餾水咪叫杯果汁健康d
依d係基本人權

on9,公務員一般會撐返公務員
成鳩日以為人地係乜春32人

個傻仔有冇返過工嫁

辦工時間叫外賣（叫淘寶）有特權?
利申： 非政府

9up話自己認真

因為收左工唔做公司嘢囉

一分鐘？要打錯幾多次呀？？

先唔理叫左乜 叫外賣一個鐘到好合理喎
咁樣走單點都講唔過去掛

阻人收工猶如殺人父母

公務員會怕冇左份工？瞓醒未？

依家一個鐘都唔到

阻人收工正仆街啦，何況政府合署係用緊政府資源，遲走即係會遲熄燈熄冷氣，唔係有野做要ot，遲走咪即係係浪費政府資源

咁你講下合唔合理
如果嗌過廿杯可以15分鐘沖完
唔會expect要成個鐘沖32杯野囉
上面啲人仲話正常

3點9落單
有冇咁on9

返政府工梗係飲飲食食上下網啦 收工後不了

佢地咪試下咁撐law
帶麻煩俾老細，第一時間拎你祭旗是常識吧

話返工叫外賣下午茶有問題嘅人9成未返過工

所以應該好似外國咁先比信用卡後送貨

得我應你就知無討論空間啦
收皮啦唔該

一個鍾係的士上面咪即係就到，正常都會等埋啦

話返政府工叫外賣下午茶無問題嘅人9成未返過政府工

咁你咪早啲嗌囉
我又唔信佢5點半真係會全部人走哂
就算個32人走哂
係咪又真係會熄哂燈停冷氣呀
搵野黎講

叫32杯野飲之前問定賣家製作需時幾耐,咁就唔會一獲屎。

貢茶 一分鐘一杯唔洗 整係沖落隻杯
依家有一半要打 打完一杯要洗 再沖再打
好難快喎 相同就話唔洗
當十五杯要正 有五款已經洗四次

快得去邊？

貢茶就準備好哂 睇單配藥
拎黎比

點知你係咪果d轉個彎就到既人，總之夠鐘走人

定係驚俾心起底呀柒頭

係啲柒頭先會撐正苦班垃圾
祝班仆街死全家

會唔會官官相衛，食環走去搞間野

叫左野就要比錢
講完

係咪弱智嫁上面班友
你lunch叫飯，全棟office叫，佢個幾鐘後先到丫
煮唔洗時間？外賣仔行路唔洗時間？跟本就多餘，接唔接到張單自己心知肚明，送唔到就送唔到，野飲送個幾鐘根本唔合理
唔好叫我企係商家角度諗，用下腦都知唔洗為佢諗啦，佢又唔係做義工，而且我真係未聽過有人要為個商家佬諗

咁大單，最好 收一半錢先

其實平時走去啲飲品點叫野飲平均都要分幾兩分鐘啦，都唔會有可能30秒內出到杯野飲比你，咁佢呢度仲一半野飲要用blender整。好我當平均要用分半鐘整一杯野飲 32x1.5=48，呢個只係計整杯野既時間，人哋仲要pack野仲要點齊野先走得計計埋埋都至少要一個鐘啦。最重要嘅係成間鋪唔係閂左只係做你地生意，人哋唔洗做街嗰啲生意淨係幫你整個32杯野？人哋唔係飲品工廠呀，人哋飲品工廠就話一分鐘整一百支野飲都得，人哋都只係一間細鋪仔，點樣可以咁快整比你。

個32條友真係仆街中嘅仆街，唔去理整呢啲野要幾耐之餘仲要嚟到先cut人單

go ahead

呢單嘢充份睇得出
香港政府上至特首下至公務員都係賴得就賴 鐘意搵位捉人錯處放大嚟講 死口唔認自己有問題

冇番過政府啲人唔好扮番過得唔得 講咩遲收工晒冷氣錢
過左食飯時間唔叫得外賣
笑死人咩
度度都肯定有駁升既人ot
度度都肯定有人食飯時間外出去買野食野飲
你冇得罪過人既根本冇人理你
你下午茶時間去政總間咩茶趣望下幾多人
番過一到開大食會成班唔做野食豆腐花添啦 咁又點
利申 唔係公墓員

其實係唔駛為做生意既諗
不過叫左野就要俾錢
人地又無拖你正常時間上下運到
最多下次永不錄用咁解

第日叫外賣洗唔洗問有幾多個員工幾多個廚先叫？

未計打完洗14次
當有五款 都要洗4次

鬼叫對家係政府人咩
無得講架啦

以後淨係幫襯大財團了

正苦工真係正，咁早嗌收工

先排除叫外賣既係咩地方咩人，

叫外賣果時如果條友唔同你講個order會特別慢，或者講大約最快幾耐先會送到既情況下，超過一個鐘無電話又未送到，都真心覺得無問題既話，你絕對係一個又好又友善既客，平時都係一個好禮讓既人。

無論d客叫幾多野定幾少野，
如果超過成粒鐘/接近成粒鐘先送到，
真係10個有7個客都會打黎嘈你或者直接話你個外賣仔幾句，
有1到2個客真係會打黎屌，
淨番果3個就一係好人，一係熟客仔，
但到最後cut 單反而唔太易遇到，
可能20個先有1個，
反而好多時候半個鐘未到，
打黎吹話再唔到唔要嫁啦比較多

如果間鋪接order條友明知要超過一粒鐘先整完個order既話，一係唔接，一係同個客仔講，可能耐小小要幾點幾點左右先到，但接order條唔講又期望個客會體諒你既話，真係間鋪絕對要負番一定責任，

最後可以講個客絕對係仆街客，
但間鋪自己都係戇居，
當買個教訓，無計

利申。做過餐飲業唔短時間

發夢聽到好似落單條友講左過左幾點就唔要，店果邊應承左，係外賣仔唔知

發夢條友只係聽order叫外賣

32杯嘢準備一個鐘，平均兩分鐘一杯其實好合理。如果佢真係3點45先落單，就算送到無人飲都應該比錢

點解叫外賣唔會問/講幾耐先送到
你叫kfc都會同你講2個鐘後先送到 有無問題啦

一個鐘外賣都話耐 真係笑撚死人

一日未有新料一日都係9up

其實如果不過是一小時，已經話唔要，即是佢地要即叫即有。叫野飲飲下吹陣水都半個鐘啦。

又即是落單時32個人都冇野做已經等收工

開緊工學咩人叫下午茶
唔洗做?要飲 沖咖啡啦

比我都唔要啦

去各政府部門望下

去小額告9 班閪人啦

肯定係垃圾政府老屎忽先咁狗
推到佢被起底！

有冇元朗政府合署8樓職員講句呀

叫咁多野飲都唔識預下時間

推到班仆街正苦人仆街啦

元朗正苦合署8樓應該地政喎

搞大佢 搞到佢地老細

講到啲野飲係識自己變出嚟咁 on99

根本政府工 好多都係hea位 好多XXX處XXX部 分到好細
裡面D人 上午已經做完哂野 等收工

利申: 退休公務員 講既

係度計 用幾多時間整合唔合理做咩姐?

你落左order就要要嫁啦 小店又無 取消訂單承諾之類

好多時商店比你取消/退回係人情 唔比你係道理

你而家即係係到乜都唔理唔諗就係度淨係喺度等收野，你有冇諗過人哋整野要用時間？人哋唔係淨係整比你地呢班友，人哋開緊鋪仲要整比其他人，你點知可能同時又有另一班人又叫野？點解唔去下你哋咁多人一係就預先叫定一係唔好叫，都係係都要即興叫。人哋開party成班人食野都會預先叫定啦，都唔係即興會去order啦。

你呢啲真係自私撚嚟

都係果句啦 建議叫外賣前問清楚員工人數，如果我幫襯大財團(大快活) 相信32 杯野飲半個鐘就到

你咪講拍引囉 人地如告你班仆街毀約 睇吓上頭搵唔搵人開刀 落order嗰個死撚硬

啱呀 你要快咪食大快活m記，人哋啲野預先整定嘅，叫個肉醬意粉可以一分內到添

測繪處

根本係其他部門， 係嗰啲人就唔會出聲

係咪d hea部門

笑而不語
仲教人去投訴， 蝕底係間鋪

一般人手唔夠就唔應該接外賣啦
就算接，都唔應該接要搭車去嘅地方
更何況呢張單大到你都做唔切，點解要接

咩正常都會等埋先on9

讀書果陣冇野做同fd吹水就會等

出黎做野收工大過天

child登

唔知樓上個D係咪未叫過外賣定點樣
叫外賣等1粒鍾有幾閒? 仲要係數量咁多既

我記得之前我間鋪有人原本想叫6x份外賣但係最後都係order32份野人哋我哋間po出唔到咁多，嗰次間鋪又要同時整啲外賣餐又要整堂食餐，搞到有啲堂食餐都出遲，我記得個次搞掂晒32個餐都差唔多用左半個鐘先搞掂晒。以下附上圖片證明我唔係吹水

跟住又排隊考

叫外賣要知埋舖頭有幾多人做野，幾多部機，送外賣條友腳程有幾快，計好晒人地total 要用幾多時間，考慮埋果個時間會唔會好多人叫外賣，外賣仔又會送邊張單先

但舖頭就無義務同個客講要幾耐

叫外賣都要考牌啦不如

32杯野沖埋連送好撚快啦喎

臨收工先黎叫張大單已經有問題啦
32杯你要預人地30分鍾送阿下?
咁大張單預返D時間叫 細路仔都識掛?
我真係睇唔到邊度叫遲左?
責任係班公務員度同人講聲幾點收工麻煩送快D都得呀麻
仲要人地細鋪提你32杯要D時間?
你班公務員係幾咁低智商先會唔知?

cut單咪早去cut單而唔係搞掂先嚟或唔要

你又知冇講
你而家得單方面資訊

推到班公務員仆街

啲野飲全部可以一份鐘一杯？
除左呢32人外就冇人嚟買野？

你夠膽同個客咁講先喇
邊個客邊個老散都未分清楚
個客係閪嫁喇，冇計，硬食

樓上條八婆一樣係假設間細鋪冇講

大快活叫32杯10分鐘內都搞掂啦，間鋪啲野奶茶檸茶，最多搞耐啲嘅咪華田咖啡

訂多個10杯我通常2點前就落單，同佢夾埋大概幾點送

政府佬不嬲都狗開

你弱智嘅？叫咁大單唔識早D叫？

其實等得耐就收工唔識催單/取消？

其實野飲黎 收工咪拎走飲囉
又唔係上面咁叫佢拎肉醬意

想3點飲就好食完lunch落單啦

咩部門呀 咁撚惡 投訴吓先

拎咁多野飲，都會驚保障飲品質素問題，搭的士唔一定係因為趕既…

問題就係佢個時間唔正常
我上面講咗，野飲粒幾鐘你仲要先開始送根本唔正常

跟住上網睇呢個post, 笑而不語

啲正苦人口講唔驚畀人炒 但其實心裡面好驚俾人投訴 好驚個report俾人寫花 好驚搞到老細 投訴到佢地仆街岩架啦 咁撚寸

係呀好驚 ，快啲去啦

而家起到到底係咩人/team落order未？

真係唔知依道有幾多人真係出黎做緊野定叫過外賣
成件事真係係平行時空發生咁
我番學時期小息個陣就叫 11點到 你會唔會放飯先黎叫跟著又屌人成粒鍾先送到?
番工就更加唔使講 預早一粒鍾多D係常識
依單野3點8叫4點7,8送去唔明有咩問題

依道D細蚊仔究竟有無腦?

你就梗係唔驚 落order嗰個可能瀨緊尿啦

一人一封email俾黎生
投訴佢下面班仆街玩9人仲要5點就收工

利申 同樣係政府狗
間唔中都有蛇下食tea
不過好睇唔過眼地政班仆街咁樣玩9人

跟車太貼無著數，客人叫完外賣有責任等，但鋪頭都要預早通知個客大約要等幾耐，你係小店接唔切大單都要話聲比個客聽，等人選擇。利用人地公務員身分用網絡公審解決私人糾紛做法有d問題囉

慘慘豬囉

32杯喎
一個鐘先整好差唔多啦, 仲要blend
你估汽水咩

公審都冇用
一句講哂：顧客永遠是對的

你估啲人會咁齊心？到時個個話 我無話要飲喎 條友無啦啦話要請人飲野

政府落order 條友唔好老皮日日call 食環都得

間鋪個老細多得個外賣仔唔少

32個人都無一個會懷疑送唔送得切?
唔怪之得弱智先做政府工, 定做親政府工既都係弱智?

而家根本兩邊都有一定程度既責任, 要睇邊邊出黎滅火/澄清得好D就可以有優勢

如果係散水請飲就好笑

食環係地政樓下

唔講以為你係入面做緊 整幾耐你又咁清楚 行幾耐你又咁清楚

屌我地team人嗌茶又係一叫就30份連飲品 但我家地會2點前搞掂 叫人3:30-4:00送黎
有D茶仔兩點半落單都會話4點前做唔切咁多
兩邊都on9不過個客西d 我個客罪名成立

叫pizza 麥記 kfc
不嬲提早一個鐘叫
不過叫呢d野飲送外賣真係戇撚尻
仲要32杯

長沙灣政府合署對面已經有呢d鋪
你話去廁所鼠落去叫柯打
再鼠番上去
叫佢整完 打個電話比你咪得

好奇問一問 究竟佢哋係幾點收工

google map咁神通廣大顯示埋佢一杯野要整幾耐?
西利

係...32杯野飲要個幾鐘
收到ORDER 之後有無同人講聲, 如果有講但都咁樣就唔同講法

如果話唔準叫嘢飲
睇怕成個政府d人都叫佢企硬

點刷都好 最尾蝕既都係鋪頭

8樓大家又點知一定係地政署
仲有其他部門

打落樓下荼記叫飯，1130叫佢會講明1200到
叫pizza hut，9個字，一定講到清清楚楚
講緊叫哂全office，全層
叫野飲要成粒鐘先開始送,咁你講明啦大佬

如果公務員自己提早收工
算唔算公務員行為失當

突破盲腸間野有冇牌

我就真係未聽過茶記繁忙時間做到成隻狗咁仲主動同你講幾耐會送到
仲唔拿拿聲做咩
打和啦super

會唔會係間鋪頭諗住咁大張單就諗住班人一定要等 邊做大單邊做街客先搞到咁撚慢呀

上面有條傻仔話係正常

睇落就應該無...
政府果邊又唔早d打去追下單

做飲食你試下咁樣講睇下你老闆炒唔炒你啦～

行第一步講製作需時約幾多時間呢個一定係店舖責任在先，冇做到其他講咩都冇用。

人地有冇問要等幾耐一回事，難聽d講人地有權無知唔知等幾耐，人地想飲杯嘢啫，唔代表一定咩都知，呢個世界咩人都有。行出個圈子你一定會發現f嘢可能好簡單但有d人真係唔知唔了解唔清楚，因為人人生活方式唔同，有人覺得同自己關我駛乜知咁多，有人可以生活迫人已經唔想諗咁多。就算事實佢係無知佢蠢佢唔識諗，都唔代表佢係呢件事係錯，有人大人大姐廿幾歲學習障礙買嘢唔識計數人地找幾多拎幾多咁售貨員找錯錢你話佢唔識check所以發覺咗又係咪冇得嘈先？事實售貨員找啱先已經係一個責任，忙中有錯就後話。

但你做呢行你自己沖杯嘢幾耐你一定最清楚。香港人就係咁，有咩只係識拎光環嘈咗先然後攻擊就算。

點解唔係先檢討問題反思自己責任再提醒自己點樣做好d完善個制度唔再有呢d問題出現？自己本份都未做好只係識擺上網公審，晒氣啦～

等行內人講下沖一杯正常要幾耐最公道
一間鋪同時間可以沖幾多杯

前提係你有叫佢 3:30-4:00送到
咁係個客要求有時限先會衡量做唔做得切架啦
姐係你話要4點前 做唔到都接就係店主有問題
但你冇要求幾時到咪即刻沖完送比你
我沖茶嘅仲要諗埋你幾點收工咩唔通

簡單d講：客係大撚散

一杯成本幾蚊.....做生意預左

我見到lunch時間會講等耐d
家陣廚房佬聽電話咩

蝕得個$100 ，要公審

OK 開頭溝通出問題 我都覺得雙方都有責任
大家都無講明幾點收工/幾點送到
但我覺得之後班友等人地送到黎先話唔要呢種報復行為就有d小家 打個電話同人講聲都無咁嬲

如果有講明幾時送到而送唔切就抵死啦

沖32 杯嘢要個幾鐘的話，咁乜鳩貢茶嗰d 唔使喺rush hour 唔使做生意啦

我想知個幾野杯係咪雪凍左，隔夜第日再賣番出去

實際既問題
落柯打果32人能否享用到貨品?不。落柯打果個自己諗多層其實已經唔係為商家諗，而係為左自己個肚諗。

商家既角度上，我整完俾你就係履行左交易，唔需要為顧客點飲幾時飲去諗咁多…或者你地留寫字樓開會呢？鬼知呀？

做政府某程度咪又係一個個刁民…都係經歷過發洩過之後做野醒少少啦
單野最後都係商家唯有將貨列waste 處理，錢，可以從小額錢債處追討，大家鬧黎鬧去無意思，咪睇官點判囉

希慎9樓個天仁
日日都30人排隊

我都係咁話
如果你真係就收工 打個電話cut order 或者問仲有幾耐送到
咁咪大家諗下要定唔要
要人主動打埋黎先話唔要

我樓下求其嗌個茶記送上黎都要20分鐘啦

32杯連街客 一個鐘出鋪 有幾出奇？

所以我都講咗係個客閪,罪名成立
但係而家唔知間鋪有無同人講要等幾耐
無就間鋪都有問題
除非個客講過話趕唔切就唔要間鋪都夾硬接單送過去啦
唔係呢單就咁睇表面證供一定係個客閪

睇你個傻仔自己FF埋每杯野要整幾耐 計埋條數俾人睇就知咩事啦

d傻西老馮認為間野得一個人冲
真係一個人冲就唔應該接咁大單

推下先屌
費事人肚痾

所謂飲既野係32杯，唔係一杯，如果計細菌量，咁計唔杯為準? 食環啲蛇頭只會話你寫字樓啲米貴福街咪搵我黎搞

對你老母臭西，就當沖一杯要一分鐘，32杯都要半個鐘啦屌你老母，運送埋畀你班仆街都成個鐘啦屌你老母，明知臨收工唔撚等得咪撚學人叫外賣啦死廢老，有本事自己落去買啦笨柒

32隻躬墓猿死撚咗去邊？

d 員工自己飲到瀨尿

個八婆港女煩過閪，唔知真傻定假痴，block!

咁如果人地沖到30杯果陣話唔要咁係咪就係好有責任感？ 根本成件事係點冇人知 個個係到做網絡判官

如果同人講外賣一個鐘後先有
可能就唔會發生呢個情況呢

依家唔係剩係沖既時間
如果你當場自取當然快好多
同埋佢唔係剩係做你一張單
Walk in客唔洗照顧咩

你叫M記外賣同堂食都差好遠啦
就算M記整既時間可能係10分鐘內
但佢又要安排人手送
送得黎都45分鐘至1個鐘啦

上面D傻仔又會同你計整個包要幾耐呀 行過黎我屋企5分鍾都唔使

好明顯係政府職員問題啦
你叫得咁多杯飲品人地又要即時做俾人
點會唔預早order定呀
3點幾先order你估人地鋪頭淨係做你一張單咩

個老細邊會咁好死請佢地飲丫

成班小學雞係咁刷政府鞋搏人請你咩
政府不嬲都請一半叻人一半弱智
個一半弱智係用黎襯托班叻既令佢地睇落更叻，今次個32隻明顯係叻果堆啦，有咩好嘈

樓上有人驚到瀨屎扮冇嘢
1823app寫兩句先 慢慢同你department解畫啦柒頭
你老尾咁撚串

唔係話唔得，但我意思係我當你接埋街客，total 100 杯，都唔使成個幾鐘掛？
中環茶狼rush hour 半個鐘都出到六七十杯啦

係 傻仔果班會繼續等
呢班咪醒識轉彎要收工唔要野飲
反正未比錢

所以快餐外賣好鬼精 間間都話定自己製作需時一小時以上

ON撚9
整+送成兩粒幾鐘
你做之前唔同人講明
上面D人仲負評話聽朝先送D人係咩心態
唔好話外賣
32杯 你試下鋪面等一個鐘睇下有冇人要

呢單野好睇

未來人：
店主公審閪客測量師
連燈仔煽風點火
測量師聯同食環日日查尻貢茶
發現衛生情況欠佳：大腸桿菌
雪櫃藏有幾野杯隔茶凍茶待售

如果我鋪面買32杯, 睇住佢整佢仲掛住做街客要我硬食等待時間, 我都會 cut 鳩佢單,好撚老實

1823app原來咁方便
你班柒頭慢慢同department解畫

整幾耐唔係問題, 都話問題係你有無同客講先?
成粒鐘有多都未到WOR, 真係咁多人會估到?

收皮啦屌你老母政府狗，而家係你撻訂，唔係你未收到貨，人地同你講就快到先話唔要，你話call完半個鐘都未黎就話姐，你老母臭閪仲好意思上黎狡辯

所以咪話依單野打和啦super
你可以話客無同鋪頭講仲有幾耐 我唔要喇
你可以話鋪頭無同客講要整幾耐

咁賤格嘅撻訂

唔要 都要同人講聲

無交帶

件事咁是非分明都嘈到2，得罪間舖頭就要俾佢擺上網公審，呢啲濕鳩舖等執笠啦

兩邊都係on9，政府明知自己放5點仲在4點叫32杯野又唔講明要幾點前送到，鋪頭接到32杯柯打又唔同客confirm要整一個鐘o唔ok

個測量師仲要10皮一個月
佢之後光明正大找你條數，拿左個道德高地
之後再玩尻你
冒風險點都係間鋪頭
店主小氣

食環做野了

比千幾蚊認低威
查實就拎哂彩 抵俾

連登仔又睇人片面之詞就信哂，擺得上網公審啲人信佢一半好喇

你唔係港燦？你係蝗蟲？

32杯飲品

就算快撚到1分鐘出1杯 都要32分鐘
連埋 check單 搭車 送
1個鐘 好過份咩？

盲定弱智？

都話有人心靈感應左店主係無講話要幾耐送到，仲嘈

間野飲品有貼賞味期限兩小時 飲第一杯

撐政府果d 等我地慢慢1823你班撚樣啦

睇左咁耐child 燈仔都集中話要投訴個測量師

書本入面只係教左你事非黑白
但冇教你有d野係要硬食

公審之後個雙方反應先影響深遠
講到尾蝕既係間鋪，兩個字write off

人地政府老屎忽唔會因為幾百封唔找數既投訴信被迫提早退休，佢光明正大找埋條數再玩尻你 。 你到時都唔知點攪

你無講清楚咪你問題
有32杯單重做街客實遲

測量師:急不及待想玩玩了

講到尾 打嘴砲係無用
有錢有地位 硬實力先最重要

快,你估怕

有啲人真係覺得一分鐘整到一杯真係痴線 可能以為倒啲粉落去沖水就ok

同一時間整3-4杯

你覺得點解覆唔到？
一句人之常情搞掂你
又唔係蛇王斷正

呢d order 99% 升職 ,farewell,

講真，都唔講呢啲小店，去買杯天仁，入面4，5條友整，都唔會一分鐘俾到你啦…

做乜咁多人話要派食環搞間小店 乜水呀

問題係

1. 小店人手有限
2. 間鋪唔係淨係做你一個生意

會有人walk in 會有其他單
我覺得如果佢固定2分鐘內出到一杯俾你 已經好撚快手

珍珠奶茶肯定係一次整一杯，逐杯逐杯整啦

得罪公務員死得

壓榨我地納稅人血汗錢

部分連登狗食慣狗糧即開即食
屌你老母你地有沒腦架 自己沖野飲都要一兩分鐘啦何況32杯
人地開鋪做生意講咩成本高低 跟本就係叫野飲條撚樣問題 就收工埋撚叫啦

上open rice 睇下啲相，分分鐘得一個人整 仲要足料

老老實實
我一句質疑飲水機無消毒無清潔已經大條道理叫野飲
相反間鋪日日俾消防食環屋宇環保去巡邏

你無時間觀念就唔好係到吠啦 好核突呀
32人唔要野飲，係仆街咗啲，但情有可原
但跟本要人等個半鐘就係好大問題，點講都講唔通

要時間識唔識同人講?

咪就係囉

間鋪無講要幾耐 係有少少疏忽
但你買成32杯 無預約 無俾錢 又要送貨唔係自取
你預個幾鐘俾人都好撚合理呀

成個post 冇人關心個32杯野
係咪放左入雪櫃隔夜再賣過

Child登仔食開中學飯盒
以為乜都可以一次過整幾百份

7少陣啦
一粒鐘後未到呀 你老味

等唔到咪撚學人叫外賣啦，屌你老母政府狗

問心果句你平時去街鋪買野飲都 起碼5分鍾先一杯啦

一杯一分鍾已經好快

得啦，知你識心靈感應知道店主冇講

唔要野飲都叫情有可原
依道D細蚊仔係咪真係未叫過外賣

你去天仁嗰d 睇下佢係一次過整幾杯，定真係一杯一杯整先啦

吓 我屌佢cut人單玩鳩人喎
人之常情你老母？

有結論未

無人做唔切就咪鬼接
重大條道理做街客

我覺得顧客都應該主動同店主講返cancel order

如果係叫2杯 15分鐘可能已經送到

但佢叫32杯呀 on9

一尾屌店主冇講幾耐(先唔講呢樣嘢未經證實)，無人講下自己想cut 單唔會打電話講 即係我去餐廳食嘢等得耐未嚟我就自己走咗去都ok

要落訂先咪無咁多問題

1823投訴員工私人行為？
你當1823係咩

你覺得32杯真係要咁耐？問心

係ok 樓上隻柒頭話呢啲叫”情有可原”

唔洗等一個鐘有30杯又咩道理

人如其名 呂先唔好咁激動

冇打去cancel order仲係度大條道理，縮返去你老母西度啦，垃圾政府狗

32杯其實得16樣野, 唔好同我講你會係1杯1杯咁沖啦

柒少陣啦唔該你 普通等個外賣都可能要粒幾鍾啦
你話如果係鋪頭無同人講清楚 佢地要負部份責任 咁講得通
同人講粒半鍾太誇張所以唔等? 只有細蚊仔未叫過外賣先講得出口

乜有同人講咩

所以平時食飯飯3個鐘都末得
太多人一齊食
廚房整唔切

有咩問題
公職人員+辦公時間就入硬你啦

想問邊度買到沖幾杯嘅攪拌機

屌你啦 人哋都送到嚟咪要埋佢
出梗嚟先話唔要真係好L仆街
Port柒你就差唔多

有無講明幾點大約先送到去先. 有講明都唔收貨就客人有問題啦.
無講明就真係自己瀨野無得怨.
(做呢D舖一定要留意地址. 政府地方有時放工時間好固定唔可以遲/早, 1個意外遲左閂門比人入去, 下次人地一傳一去到入唔到要比全香港人公審話無STANDARD, 當然有良心既閂晒門都等多陣等埋杯野黎拎住放工飲都得既)

唔好玩啦清...
攪拌機沖得1杯咁少?

咁撚醒你自己沖啦屌你老母，16樣野唔撚駛洗杯？攪拌唔駛時間？打包唔駛時間？成班on9政府狗

呢個就係其中一個重點
成班人盲屌用心靈感應話店主冇講幾耐，無視哩個point

要放工等唔切就咪鬼落order
重大條道理撻訂

一個半鐘都等
你白咭佬？

你呀 中文渣槍架?

我就真係未見過得一杯容量既攪拌機啦

我自己沖你執9左啦
唔夠人手咪講囉
比著係你叫外賣要又成粒鐘又真係OK?

睇清楚張單未呀你

用過攪拌機未？

有咩問題
同埋依單野係得一個鍾頭多3個字

係吖
一個月後查無此事 close file啦
X生唔一係依個電話號碼喎

唔好玩啦...
佢果D 2杯/3杯都一定得啦

又關張單咩事呢?

你覺得全部係同一款飲品？

32杯一個鐘好撚出奇呀on9仔？家陣叫一樣野呀on99？自己咁撚快手自己沖啦，叫乜撚外賣？死on9閪

其實32杯唔同種類嘅嘢飲
仲有同時間都要繼續做街客order
一間小店一個鐘鬆d做到俾你真係差唔多
等唔L到就自己落去買啦

有十杯一樣既嘢，逐杯整？

全部同款咩

你手殘我肯定唔怪你

下？即係我叫個外賣要同佢諗埋交通製作因素？洗唔洗佢唔夠人手我幫佢整埋？
我叫個外賣我嘅責任係準備定錢同係合理時間內交收
至於野飲要粒幾鐘先到合唔合理，我就覺得唔合理

當你攪拌機一次整3杯呀,都要分4次整啦

自己去睇啦, 都話32杯, 但係得16款野飲

得一條友就咪接大單啦
又要做街客
自己on9重要屌客

你點知佢邊十五杯係指定blender打先呀天才？

要證明佢擅離職守先得
佢落街賣就入硬
但叫外賣又真係難d

你用吓攪拌機先啦好嗎
平心而論，杯半應該仲得，兩杯已經抆水啦
先唔講一杯一杯係保證質素其中一個因素
你擺落去啲材料有體積架嘛，唔係perfect fit 架
加設沖一杯西瓜汁要幾多西瓜先唔會成杯甜味水咁你自己試下啦

其實政府班友真係有打去取消既話
哩個post都係會出現
只係改成 “沖好哂 一句取消就大哂”

10杯係苦瓜蜂蜜飲, 都唔知要blend 陀乜9

三十幾杯野喎
平時我公司要喊上晏就要落 Order 啦
三十幾杯好似好少咁
但係人地淨係做你一張單咩
又有 walkin 客 隨時又有其他外賣單
要整個半鐘真係差唔多

垃圾政府狗屌黎都哂氣，冇打去cancel order就收皮啦屌你老母，唔撚等得當冇落過單大撚哂？撻訂仲聲大夾惡

店主講乜班傻鳩信到十足

哦 咪睇下點囉
反正用app打兩個字咁低成本

其實放工都可以拎走，真係好衰

連登好多自私精
你自己斟杯水加冰飲 都要一分鐘啦
而家人地沖32杯飲品 連埋杯蓋同飲管
仲要送貨 32杯一定勁重又怕打灑
用下個腦都知一個鐘好正常

on9仔 你試去茶記落32個飯
當中最少係有十幾樣唔同

你咪睇下駛唔駛個幾鐘

人地整一個鐘
而且整唔切應該一早單聲俾客
家陣我order左先重做其他單
點解人地唔使等我要等？

岩啊，冇事班人都要寫幾隻字解話

32杯加運送，一個鐘有咩問題，你係有要求嘅同人講幾點前到啦 佢覺得整唔到自然會踢你架啦，你自己唔講，人地用左一個鐘送到黎，靜係服務你一個咩

啲人話放工唔飲得，要搭車唔比飲咁話

依層要睇整咩，
同埋幾大杯
大部分街度ge機都係整到一杯多D
同埋其實攪拌機唔可以放太滿
如果唔係會飛晒出黎

咁你又唔同人講要幾點到?
撚知你公司5點都未到就收工?

班人親歷奇景知道店主冇講話要等幾耐多啲喎

做得生意預左，咩客都有

Lm

就好似叫雞上房 條雞上左房敲門 個客走左 話自己打完飛機

on99其實做得飲食,
呢d 都一定發生架啦....
唔蝕得唔好做囉

應該大把人連用都冇用過係度9up

所以話香港閪客多真係冇錯
睇到樓上啲回覆真係癡撚線
最好撳個制就彈出黎
沖又要洗 又要按份量 又要packing
你自己星期六日死去天仁茗茶
佢5/6條友整都等半個鐘以上啦

一個鐘差唔多啦 我叫kfc一人套餐都要送一個鐘啦

推下先

乜撚野客人永遠是對的，

屌你老母等成粒鍾食你老母啦
BYE

係人都知擺得上網公審實係講啲唔講啲，淨係講自己有利既嘢出嚟
可能個客打過，話太耐唔要，店主條氣唔順呢？

你有冇講明大約幾耐送到先
9成自已做唔切遲左人地先唔要

咁冇電話錄音 所以野都信唔過既
可能政府班友明明朝早落左單呢
有邊個知？

一杯整兩分鐘有乜問題？

真心呢個situation 難啲發生 如果打左cut單唔通仲駛錢搭的士?

得店主一邊講, 所有不利野一定唔撚講, 其實都唔洗/無必要傾落去

咁多杯野飲，有啲又要用機打，加上本身間餐廳都有客人要照顧，點解嗰個八波港女可以講到咁easy就可以喺好短時間內沖晒啲野飲？

八婆港女，你做撚個飲食業未啊？未就收皮啦

乜撚野唔送仲要人打電話去cancel？收皮啦屌你老母死雞撐飯蓋，而家唔係人地唔送係你唔收，食屎啦柒頭

㭍頭
成件事最大問題係間野無咁大個人戴咁大頂帽
自己唔夠人接咁多單
你同人講個幾鐘人地咪唔落單囉

奉旨蝕畀你班閪客呀屌你老母！

你覺得㩒一㩒汽水機就有？

唔好勞氣，上得多cc 台都知佢attention seeker 嚟，扑左好耐

下 叫得外賣就預左等架啦唔係咩
又唔係近 亦唔係大集團 無專用電單車
一個鐘上埋的士唔快 不過都唔係慢囉

呂先算吾算公職人員失當？
擅自挪用政廚資源,包括人力資源等,以滿足私人或個人利益
3點鐘好似未放工

打吾仲好意思放大字體 吾你老母臭化閪咩5P仔
縮番入你老母臭閪度啦

你又知無？
而且你有無講一個鐘都送唔到？

成件事所需時間好合理喎，咁都唔接你估人人好似你咁做老細日日幾百萬落袋咩

送到去都唔好飲。又冇冰保護住。
飲到肚痛 睇到都唔想飲。

dllm追文啦
華田咖啡都講得出
有相可以睇單，有32杯有一半以止都要即打

撇除係公墓園
如果係私人公司都屌撚佢仆街啦

d人唔識答咪扮睇唔到
再廢up洗版

呢句真，叫班友沖可能3日都未沖好，淨係識放工 之前份工有同各大政府部門聯絡過....

大撚把舖頭打親去都話嚟緊嚟緊搭緊車，但等極都未到谷鬼氣，分分鐘可能未出門口，成日都係咁㗎啦，點會難啲發生
撐店主嗰堆唔知係咪未俾呢啲閪舖撚過，俾我打死都唔信

如果認真討論嘅不如撇開係咪公墓員先，當普通人計。

商家俾人cut 單一定唔妥架啦，咁係咪一定無問題先？
如果當平時lunch 食飯，叫左飯等9個字都未黎，啲客起身走唔俾錢係咪又可以公審？唔通又計爐頭得一個，炒個飯要5分鐘，30個就要150分鐘，然後話合理期望？

之但係咁遲叫就一定有問題架啦。

上邊班on9 有冇買過頁茶，share tea, 黑糖茶之類

得5,6 個客等緊杯野飲果陣你入單都起碼等10分鐘到

係咁話整一粒鐘一粒鐘，事實上都未撚夠一粒鐘

你又知有?
用下腦都知道一個鐘都送唔到啦

以前電視有教落等得太耐未有應得服務，係唔使畀最低消費，而且唔犯法

何止,你同班child登仔講法律佢地都當睇唔到架啦

比起一個人，32個人份量係咪需要多d時間準備呀，返去小學讀maths啦

你係咪睇唔明中文？cut 左單仲會上的士送貨？
如果你assume店主又講大話話上左的士其實仲係舖頭咁冇野好講啦

你咪on 9啦，連登仔個個都係大劉黎既，一入到福臨門就有鮑魚食啦,洗撚等呀

㭍頭
點樣無咁大個人戴咁大頂帽

32杯飲品 1個鐘頭15分鐘咪整撚咗出嚟囉
完全係合理時間

用下你個閪腦啦
1分鐘 出 1 杯都32分鐘啦
叫你痾尿咁痾出嚟都無咁快啦 on9

32杯整好 check單 搭車 行路
點撚樣唔駛個幾鐘呀

你落order 都要俾合理時間人地做嘢嫁

呢條問題都on9
一班人狗衝做公務員
一班人對住公務員好仇視
有咩問題？你當左香港係一個人黎？

得張單 幾杯野飲 店主講幾句就嘈到咁耐

的士呢啲店主片面之詞 鬼信

你餐廳個situation 完全冇問題架喎

而家問題係店主送緊去打個電話俾客人，個刻先話無人收工唔要。如果佢地有主動打電話cut 單嘅話我唔會幫店主囉 明知自己5點收工唔會打電話cut 單？即係唔通我知自己出門口仲叫外賣咩

最後有冇攞上去？
上去交代一下都好啦。

搵暈成個香港都唔會有一間外賣飲品舖一個鐘內做成32杯外賣！咪撚on9啦

兩邊都冇腦，完

okay 成件事係店主自編自導，應該呂生都係假，特登搞咁多嘢想做鳩政府姐

網絡世界所有野都係未經證實
所以大家千祈唔好討論，大家由得個post 沉
邊個最開心

如果用你既比喻
應該係:
叫左一樣要預約個半鐘先交到貨既野
叫完之後先發現自己原來得唔夠一個鐘時間等交貨
結果過左一個鐘人地整左大半先一句唔要就算

你講咁多，姐係32杯野飲要幾多時間先係合理期望

係cwb32杯咁少一個鐘都做唔到真係執得

好在今次叫外賣係公務員

如果係私人果d公司仔
兩燈仔實玩到人謝皮

成件事有得討論既只係叫咗外賣可唔可以取消 是非好分明啦，我企喺消費者角度出發啫

咁你見到邊d人覺得佢地係又要仇視又要狗衝果堆呀
唔好得個講字，你就真係上腦

我覺得套返現實講，個客有無cut 單我地唔知，但如果真係有，個商家為左保住張單一定會話好快到，但最後都俾人cut 就變成咁都唔出奇。 cut 單都唔係易架。

不過我都重申咁遲叫就一定有問題嘅

我講緊大快活喎

真係同你個名一樣
一齊攬炒
叫大量柯打係邊件事黎講都需要考慮多一層，常識黎啫
你要開會預備32份文件 每件文件要唔同訂裝，每幾多頁又有一兩頁要摺一摺再裝，咁你都會問下個OA要搞幾耐。
32杯野飲15杯要blender打 機打每杯都需要時間，淨係企係自己到諗，到最後咪又係自己落左柯打自己享用唔到，小戶整完又收唔到錢，雙輸局面

都係個句，係cut 左嘅話就唔會上的士，嫌錢多咩

睇你點叫啦 公司1245食飯，如果平時叫外賣就11點半叫

間舖32個人隨時on call，32部機，同時做2分鐘就搞掂咁多杯，去搭的士半個鐘咩都送到啦！

要即打 我當佢舖頭兩個blender 2-3分鐘一杯 都要起碼20分鐘啦
仲要差唔多咁多款唔同野飲

唔hea點叫茶

人人既合理期望唔同，好主觀。

做咩買賣都好，Teams & Condition好重要，你要一個鐘先俾到貨你唔講清楚就risk management 做得唔好，講多句會死？你驚人cut未叫人俾左錢先，做生意一向有risk。當然唔代表班19公務員係岩。道德上睇，叫完唔要就仆街架啦，但起碼佢都仲有同人講唔要。

人地打嚟班19先話唔要喎

其實佢有同事接電話 即係間店最少有兩個人啦
既然請多左個人 點都會買多部機比幫手整掛
兩個人沖32杯都要沖一個鐘？

會唔會係接到張大單之後仲係號做散客呀

係啊
大把西客叫完唔聽電話啦
有d聽完串西返你，佢算係咁
可能我俾人屌得多慣左

上的士唔代表咩架喎，如果個客想cut 單，商家一路話黎緊啦黎緊啦跳上的士去保住單就代表佢一定啱？
同埋送賣坐的士？我有啲懷疑啦。

合理期望可能好主觀，但實際幾耐先交到貨係客觀
言下之意姐係一個鐘唔係合理期望之內啦？不過你點知32杯實際要整幾耐

咩叫起碼佢都仲有同人講唔要，姐係仲未夠仆街可以再仆街d？
著草？要左d貨唔比錢？

同出街食飯唔同，
出街去食野 舖頭通常會預先預人流，係繁忙時間預製定一定工序然後放到第二保質時間例如一定溫度既雪櫃保存
但係依間好明顯係即叫即整舖頭，由材料至製成都比快餐複雜，一個鐘其實已經唔係hea做

係
仲仆街都見過

班仆街為左啖氣而cancel order
根本冇用腦去諗人哋小店整咁多杯係需要時間
仲要咁L黑心 人哋話搭緊的士過嚟都話唔要

點解個個都要專注落整32杯要幾耐度?

店主有無講下要大概等幾耐?
政府合署職員有無打去追下單?

真心又唔係專登做你, 無啦啦要退單搞咁大?

鍾意睇人仆街 幫推

咁又點？
唔等於而家地政班友唔仆街

講到尾，雖然大家都未沖過32杯野飲唔知要幾耐，但一定係間舖沖得慢
cut單都未夠仆街，仲可以再仆街d

間野收訂單時有無同人講幾點到先
（叫pizza都會講大概預幾耐送到啦，畀人有個預算）

唔講以為間鋪頭有十幾個人
仲係全部都上緊連登

我唔知你見過d咩仆街
不過你見得多仆街/接受到仆街唔代表其他人都要接受

聽完一面之詞就話人仆街？
大把地方為左你幫襯佢會同你講好快有然後等你勁耐。

利申：食花生

我幾時要你接受
講啫大家都係食花生啫

其實係咪咁難明？
1. 有cut單嘅話，仲上的士托？你反駁話想保單
2. 如果佢咁有決心想保住張單，就唔會係的士打完電話就放棄啦，由此推論出個客之前冇打電話去囉

的士有咩問題，你拎住32杯嘢係元朗放學時間行嚟睇吓

暑假啦大佬

所以佢未咁得閒

係你地嘈緊既時間, 可能店主已經同叫野飲果班人deal完找晒數然後深潛, 如果唔係既話一早有更多內幕/發夢消息流出

push

ok 當我諗漏咗 ，你拎住32杯嘢行嚟睇吓，保證唔會漏唔會倒瀉

突然醒起連登特別多人做服務行業，好鐘意屌客閪，唔怪得個post咁多人撐舖頭

建議店主報比蘋果等大家一齊討論

我喺政府Office 做, 間中要幫老細訂餅訂Tea, 但呢D野其實Lunch 前就會問哂全世界食咩, Lunch 完返嚟就會柯打

我唔明即興到咩程度會3點幾先落柯打喎

咁我都覺搭的士係合理ga, 不過提返你而家係暑假

首先，個客想cut 個商家唔想被cut 咪上的士囉。你講緊係cut 到先唔會上的士姐，如果商家覺得保到咪上囉。

另外上的士即係都唔近，作為細鋪仲要做咁遠嘅外賣？係咪有高估左自己能力嘅可能先？

我都以為係果32個人邊扮工邊上連登，仲要幫食環講野

2方面都有責任啦
小店接咁大單都要講聲大約幾時先到
落order嗰個on9明知咁遲先落單，一定會遲㗎啦，同埋等咁耐唔撚識打去問吓㗎咩 諗住唔打就冇咗張單？

如果啲人覺得cut單都唔打電話講係冇問題，咁都唔需要再爭論落去啦

我係贊成可以隨時打電話cut單，亦都無人會屌。
但係電話都唔撚打，咁就唔係顧客永遠是對的咁簡單，係顧客大撚晒

一係追post一係你上google map自己睇下幾遠
元朗鼎鼎茶去政府合署

32杯最後店長一個人飲曬

其實，除非本身想玩嘢，唔係嘅叫tea應該食完lunch就會叫定，因為時間太多大可以叫佢幾點先送到，總好過你叫完人哋唔夠時間整

利申：做政府，得閒會幫手叫吓tea

撐政府嗰啲就係話唔打都 ok 囉
如果真係有打去cut單，咁一定係店主唔啱啦

我office少人 遲小小又唔會太出事，我呢邊人數double都未到元朗呢張單

咩叫合理？你話合理就合理？
1條友接32杯叫合理？
成個鐘都送唔到叫合理？
你請4條友先
個幾鐘d冰都融埋啦重講合理
你無人手做唔切你概事
咪將d離地野講到合情合理

ok sorry 我錯。
只不過我始終覺得兩方都有問題。唔係因為俾人cut 左單就變受損方就啱哂。商家提醒要整幾耐唔只係對客負責，都係避免呢種情況發生嘅前提。
而個客叫得遲就一定有問題架啦。

你老尾
你一個人整要個幾鐘
2個人整係咪都要個幾鐘啊？
小學畢業末？
返去做暑期作業啦

你又知32杯唔洗成個鐘準備？

最好320杯都係15分鐘整好
邊個離地真係唔知

細舖仔正常唔會有咁多部機整，你搵10個人都係一樣時間

完全有問題
得一個爐根本唔會做30檯客
個老細樓屌

我俾一個鐘你你話唔夠時間做
唔通你30分鐘唔到我即cut單又合理咩

其實如果唔打算理性討論就byebye啦。
成日淨係識分邊個啱邊個錯，然後就攻擊攻擊發脾氣。
點解唔係就現況問題出現咗討論下次點樣完善做好d避免問題發生？事實店舖自己真係有責任要負wo

個半鐘點黎？
你係店主？

東華三院100條線😅

人如其名

不如你改名做臭閪港女啦

之前做政府一層叫飯50個起，個個唔同都係半個鐘到九個字送到
講緊真係茶記個個唔同，唔係得ABC餐
你接得飲品order做唔切就出聲啦，唔好到先嚟講

下次上openrice訂枱食飯真係要問埋人地方幾大幾多人手幾多爐頭幾多材料每碟餸製作時間，知道晒先好book枱食飯。

你問得我有幾多位我都有得問你有幾多人返工啫。

係咪8樓嘅臭閪同事呀

用下個閪腦啦
就黎比你坐撚壞晒
做生意立場揀客黎做聽執笠啦
兩邊都離地唔好講到個客係合理
臨收工叫外賣
想啲冰唔熔叫32條友walkin啦

打個比喻就拋人係咪店主
好喇，店主接左張單做32杯野
又唔服人地需要時間沖32杯

一邊要店主先講得野，一邊又要話人片面之詞

上次公司同事升職請飲
嗌share tea 都係差唔多30杯 都要成粒鐘
我公司同間野都係10分鐘路程
話耐個d係咪真係覺得可以1分鐘1杯
講緊唔係得2/3種野飲

利申做生意
有單一定接

人地都冇做唔切

棄單就係棄單
而家個情況係差唔多送到打上去先比佢地棄單
唔撚係cut單！

嚴等得耐唔識打電話去問幾時到？
要人送緊貨打上去先話唔要張單！
點講都係班撚樣唔岩架喇今次

打去叫外賣都會多口問句幾耐到送到喇
讀咁多書都唔知係咪讀到個腦塞左

已寄投訴信！

推到佢仆街

上左明報

又要再提下
32杯野飲放左入雪櫃未？
有人接左二手茶未

腥相港人
你快啲翻番去你熱愛既支那國
咪以為自稱港女就代表你係香港人

呢d都上明報
以為上毒果

出帖的事主回覆《明報》記者查詢時表示，誰是誰非公道自在人心，事情已經發生了，不想多談。

出post公審完人之後又不想多談

推到佢上東張西望

Walkin 去下連鎖店數下32杯需時幾耐
咪知道一粒鐘合唔合理囉

KFC , PIZZA 外賣 都會講大約幾點送到.

個量重要咁大,
如果你話一個鐘先送到, 人地都會唔要,
間舖食自己啦.

咪玩呢啲野，到時call下入境處，食環處，消防處都有排煩

上左apple daily

政府合署有大嘥鬼？叫咗32杯外賣但唔要因「收工啦！」

環境局不時提醒市民珍惜食物，仲成立由環境局局長擔任主席嘅惜食香港督導委員會，包括協調政府部門及公共機構以身作則減少廚餘。不過近日網民出po指政府合署有人叫了32杯飲品外賣，但懷疑因送嗰陣已差唔多到放工時間，無人領取，最終浪費咗嗰批飲品。

尋日（24日）網民Julius Chu 放相上facebook專頁「盡在元朗」話：「政府合署8樓的呂生6879****！多謝你柯打！你的一句要收工冇人啦！浪費了小店32杯飲品！」並連同相關柯打飲品相片出Po。
樓主又Po出留言截圖話：「我接到同事電話已經3點九，32杯飲品，其中5杯要用Blender打！以最快速度4點7、8到我已經出發去截的士！16:48的士在途中打俾佢，佢話要收工啦！冇人飲吾（唔）要啦！」並上載相關單據。
不過原Po已迅速消失，但網民就繼續討論。有網民認為32杯飲品要個幾鐘送到好正常；但有網民就認為係出小店要人等90分鐘，作為消費者有權唔要。
《蘋果》聯絡發文嘅網民，了解事件涉及邊區政府合署及邊個部門，但個位網民只係回覆話，「多謝大家關心！誰是誰非公道自在人心！事情已經發生了！我亦不想多談了！」
網民咁講

Bruce Yuen：32杯，正常時間吧，況且人家手頭上都仲要做其他order
Leon Yau：張單寫3:41分入，我估佢3:30分左右巳經打電話了。（32杯野講得嚟入得單呢我估差吾多）最後話16:48分的士，其實我真係想睇下張的士單佢幾點上車。但都好大機會17:00前都去吾到。咁係消費者角度 15:30叫外賣 17:00都未到
Kam Fung Chan：都係唔好跟太貼先…

如果上到庭個班客輸左9成啦

臭閪刁民

要講下道理先！
一次 order 32 材飲品、有鮮窄既。
一杯制作 2分鐘、32 x 2 = 64 分鐘、差不多要一個小時完成、都應該算合理喇！
就算計 1分鐘一杯、都要成半個鐘喇！
要搭的士去送外賣、收貨地點都唔係好近喎！都要預時間比人送貨及送上樓架？
叫咁多杯外賣都唔預時間比人送貨？
果汁店有疏忽、接單時無同客人講要做幾耐、問人地幾點收工？
落單既客人又無話收工時間比接單既聽？
但都唔好玩人地送貨黎先唔要啊！

咩叫做唔到大單就唔好接
正常人用常識都諗到32杯係要長時間架啦
你叫32杯咪整32杯囉
時間自己預返咋嘛
重諗咩大唔大單
店主點撚知條撚樣個幾鐘就收工

無用架啦 見你政府咪屌左先囉

原來係白卡公務員
典型廢物扮哂大支野嗰d

下次接到100杯記住唔好同人講幾耐先有呀

炒你老母車咩

個個都轉移哂方向 明明講緊責任誰屬
個個都研究整32杯野飲既時間
我有刻真係以為間鋪頭啲員工全部有上連登
同埋開門口做生意永遠生意一單接一單
唔會一齊

返office 工都知叫下午茶要預早叫...
32杯俾咁小時間人仲要人地打俾你先話唔要？做政府啲人果然係腦裝屎

留名。 好好睇

飲食界/vs 政府/office 界

飲食界覺得32杯野係要整一段時間架喇, 你班on9 唔係以為㩒汽水機咩。 走單就唔岩

政府/office 撚, 我叫個外賣要個幾鐘先到就唔合理, 催你咪又係hea 9我。 唔要都無錯。

利申: 唔係公墓園, 唔係飲食界。 塵世界一個迷途office小職員

你何嘗唔係見政府就護左先呢

用啲有做開外賣既連鎖店同小店比
真心勁啊！

推到公務員花底

收聲啦 塵你老母臭閪咩

我係地政就先去找左條數先。

然後地政自己check佢個舖土地用途先...
check個舖可唔可以做飲食

之後先搞其他

花生

護乜鳩 我有錢分呀？
講道理姐 咁點解開波唔講清楚要咁耐？

有冇證據先？

勁喎 今日終於有新嘅駁點
樓下間茶記仔 都會話半粒鐘後先送到
經驗就係個重點

唔計算時間先點知道問題出於何處？
兩者都有問題、都有責任！
接單既心急、有大生意希望做成、疏忽了制作所需時間？又忘記了詢問客人收工既時間？
下單既又無比人所需要制作及送貨時間？唔好講邊種工作、就算襟機裝汽水、打包、32杯都需要幾個字完成、現在叫既有鮮窄果汁、係街店即叫都要幾分鐘才完成。
如果以公務員的工作速度計算、呢 32杯外賣要明天中午才可以送貨添！

有打電話肯定要打出紀錄 發上黎既話呢間野飲日日都幾百個連登爸落order

點呀 間鋪有無新嘅料爆出黎
依家Facebook post都無埋
唔係想公審完人就抽身呀？

問題係 事實佢整32杯所需既時間
邊個知?拗黎有咩用?

咁既然咁多人話聽日先送
咁咪改第二日先送
不過記得要比錢

連登仔發夢信幾多好

你嗌一杯比完錢都會同你講聲麻煩隔離等陣啦～

即係無論製作幾耐都應該有責任講要人等幾耐。拗幾多個鐘製作幾耐叫唔叫合理都唔重要啦～

你又知冇問 ？

backpay出糧再叫過

32杯野飲
正常餐廳都係請一個水吧師傅
沖1杯大概分半鐘都差唔多成粒鐘啦
一個鐘左右送到黎證明佢真係無停過手喎

好奇一問有幾多連登仔叫外賣等得耐等到唔要會「主動」打去cut單

Konkoncha

其實啲撐公務員既人有冇諗過間鋪唔係淨係要做你32杯野仲要做埋街嗰啲生意？啲人講到好似間鋪淨係要整你個32杯唔駛整其他街邊排隊買嗰啲人，人哋始終都要同時間要整埋其他人嗰啲野飲架。唔同要人地閂鋪淨係整你個32杯咩？你去啲快餐店叫完嘢食都要排隊咁等野啦，你等嘢食啲野都冇可能全部同時間出到晒啦

100杯第二日先送去收錢

唔會cut到。因為9成同你講"岩岩" 出左門口放緊黎。

送緊黎

自膠

盲㗎? 邊度睇到整兩粒幾鐘?

兩邊都有錯 間鋪又唔講清楚大概幾點送到 落單個個又唔預時間 根本係溝通問題

但落單個方錯d 一落左單就係一單交易 又唔係送錯地點/漏單 我覺得時間上都合理 就算冇人飲都好應該買單 搞到人地送到黎先話唔要 有冇諗過人地感受。。

邊個落order先？
家陣有人迫你接甘大張單？

其實d 撐鋪既人有無諗過間鋪多過一部機？有無諗過無咁大個頭唔好戴咁大頂帽？有無諗過喺rush hour 整幾十杯係基本？

你老尾

成間鋪 咩尻都唔做
淨係做你老母一張order 呀
on9

無撚腦

呢個post真係睇到眼都突埋，除非你質疑件事真確性，係店主一面之詞或加油添醋，就議事論事，如果件事係真，錯就一定係個客錯啦，唔關公務員事，係邊個都錯。明知就收工仲嗌咁多嘢飲，仲要求多多，送貨要搭的士即係唔係唔近，至少唔係樓下舖，預起碼一個鐘係常識，你唔係expect半個鐘內就送到咁白痴嘛？。如果你話五點前送唔到就唔要，呢個係客有責任落單時同間舖講明，而唔係落完後因等得耐唔等就cut單，仲要唔係主動，問到先出聲。間舖最多係有責任提醒大概幾時到，如果做唔到但應承就話抵死啫，但好明顯唔係啦，喺合理時間內個客一句唔要就唔要，呢D唔係玩嘢叫乜？話冇提到幾點送到就將責任歸落間舖(而且有冇講都未知)，完全係本末倒置。

宜家咪一個鐘 整撚左 32杯出嚟囉
點接唔撚到呀

邊個落單先？
家陣接太多做唔切搞到遅左仲惡人先告狀

睇到啲留言，以為係叫3杯等成個鐘仲唔送

32杯即沖調制飲品，合理時間製作完成都唔等得，一早就自己落樓去便利店買汽水啦，香港人真係好撚難服侍

問題阿呂生唔係嫌時間耐唔要，係因為要收工無人飲而唔要，就真係好撚on9咯

吾你老母小店咩

買成幾十杯野 又無預早落定order 又要送貨
你重想幾撚快有呀

你試下去天仁即場 買32杯
撐大你隻屎眼 全程望撚住佢沖
睇下你要等幾耐呀 on9仔

你都話幾十杯，但係你有冇諗過係街啲人洗唔駛叫？我計你超快速45秒一杯咁一個鐘就80杯。32/80唔通佔一個鐘嘅生產量好少？

你已經假定左人冇講清楚啦

驚佢老母臭閪

咪講撚咗囉
一個鐘沖 32杯嘢飲 好撚合理呀

咩叫做唔切
要30秒出一杯先叫做得切?

等一個鐘先有野
重要走去做其他單先
俾我係現場都即走
抵俾人屌

外賣仔坐上的士先打俾人擺明身有屎明知自己遲到離哂譜，仲死撐

你個合理時間係一個人計定十個人計？

你就真係白q痴，我就當兩邊都冇提，間舖唔提你最多話佢疏忽，但個客冇講明幾點內送到就私自取消就好有道理？你個腦係咪坐住咗？不如我叫個飯盒我預你十分鐘內送到，十五分鐘都未嚟噉我鍾意cut單都得啦。

你十個人用一個鐘冲32杯野叫合理？
你得一個人夠膽接咁多單又唔講明等個幾鐘係你on9

你屎眼見到10個人?

無經驗就係要格硬食左果32杯野既成本？
班政府狗真係好大既官威啊！

成個鐘都末送到
去到d人都走曬
人地唔要好正常

你得一個人憑咩接32杯嘅單
重未計貪心食埋街客
如果用serve街客時間去處理32杯
係咪可以一個鐘內送到？

agger

去葵廣睇下其實32杯濕濕碎啦

做生意包賺嘅
自己計錯數要人食？

總之公務員好多都好仆街

明知接到張大單又衰貪心做埋街客
原本一個鐘可以送到都變送唔到
可以怨邊個

原來真係咁多人同地政班友一樣冇常識
以為整32杯嘢好快搞掂

認同！接單既員工可能無做度呢點、
到底間店有多少名員工呢？

佢地覺得32 杯好撚多ga
飲品鋪個幾鐘先整到32 杯就執柒左佢啦

巴打咁認真
莫非你係1/32？

呢度好多1/32回post, 明顯心虛,
等我幫手推爆佢先

Agger

上埋蘋果

係撚32個，係公務員姐
成撚日32個32個

依場花生抵食呀

Child 登仔真係天真，個世界唔係非黑即白ga
我撐金仔既話我係咪北韓人呀？

仲要斟酌係製作時間度

都話阿呂生係因為要收工唔收貨，唔係嫌整得慢唔收貨

就好似茶記食飯，叫咗個即炒嘅飯，等咗10分鐘個飯離到，你話我知5分鐘後要走個飯食唔切，咁係咪唔使收你錢啊？

要屌班政府狗又好，屌間鋪整得慢又好，飲到肚痛都好，

唔該呂生請收咗貨，找咗條數再講

呢樣真
有數唔撚找
同偷野無分別

落單唔講鬼知你有時限咩,嗰D話咩成個鐘都唔送抵俾人放飛機真係
根本一點責任心都無

冇錯 找左數再講

咁你又認為幾耐為合理時間？32杯嘢飲，15杯係鮮榨，你估係檸茶定華田沖兩沖？三點九落單，四點七上車，即係唔使一個鐘已經搞掂？咁又有幾耐？你個case係講緊去餐廳叫32個餸，你想佢半個鐘內上曬桌呀!

呢個係正常人應該要做既野 你冇咁做/小人做唔代表係唔需要做
落左order/book左枱 對方當你confirm架啦
如果要cancel點都係買方既責任去話番似對方知你唔要
而唔係一句唔該都冇就唔出現唔要

咁細單野 全港轟動咁
其他新聞唔見你班友仔推po

咪係 公務員就話當返工笑料姐

中間咁多杯一樣又分開計，嘢飲嚟咋喎

可能人地既興趣係蝕住做呢

想問下飲食業巴絲
其實一間酒樓/茶餐廳一個鐘(例如lunch time)做到幾多個客? 係用廚房人手定爐頭數去計?
好奇一問, 依d小店, 一個鐘最盡係整到幾多杯野?
真心求教。

嘢飲就一定快？咁炒碟牛河都可以好快，倒曬落去炒兩炒之嘛

不如大家估下呂生係咩 post.

成個小朋友發脾氣咁
乖啦,做人要學咩係責任嫁
想人早D到,咪打電話催單

唔使煮既嘢飲都要搞咁耐，咁廢真係執咗佢算啦，仲敢出嚟獻世

[member]SO[/memzber]
樓上Quote錯

廢得過間舖廢又要幫襯，唔等得賴皮走數唔畀錢，仲有人厚顏盲撐嗰下廢？

垃圾政府狗幾十蚊杯野飲都要棄單，自己唔撚等得賴尻人地

細聲d啦
唔找數大撚哂嫁

起哂咪得 話知佢地互咬啦

真心一問，張相又無講到個客無催單，如果人地由4點打黎催左2、3次，我又見唔到有咩問題喎
係咪我追post睇漏左？

催乜撚 32杯你想要幾快呀
找左數再講啦

咪係
張相都冇講到個客要求4點前送到
如果個客要求4點前送到
間鋪又答應左
我又見唔到有咩問題喎

呂生找數先

之後去check 間舖既地契許可用途,
搵埋食環 幫手check下個食牌同有阻街
call 消防睇走火通道

屌 咁賤格

呢件事完美反映而家公務員既心態

玩咁大應該搏上報

應該過兩星期件事無咩人知先玩

仲要有好多無腦當正自己大爺
啲要求完全唔合理 推曬所有責任去間店到

你又知人哋無cut單？可能一早話唔要又俾間舖頭屈錢

你又知人地有cut單？
可能間鋪講左6點先到 呂生又答應左

臨出發先cut單

常理睇，知道收工先起到貨實唔要啦，呢啲舖頭十足運桔屈錢咁，夾硬質人畀錢 無飲過收乜撚錢

如果得一個blender d料又要切 之後又要洗機
其實好難快到 32杯一個鐘真係唔過份 你估真係茶+奶咩
去天仁買1杯都要等10-15分鐘 仲要人地咁多人手 你買完等10分鐘又出到幾多杯

常理睇 間鋪知道cut左單仲會打電話比佢叫佢收貨？

外賣仔無端端坐上的士先打過去擺明身有屎，知自己遲太多九成唔要先打電話，夠薑報警，我支持舖頭追究到底，唔好私私縮縮上網鳩噏

搏矇話已經整好迫人埋單囉 大把呢啲古惑嘢啦

咁不如話呂生on99咁答應左間鋪啦
用呢類假設性的指控謀殺店員的人格

唔搭的士應該點送去？
32杯野飲

搭巴士

用1個鐘整15杯野, 又唔講比人知要整幾耐
management 做得唔好, 仲講出黎比人吊

即係班撚樣 等得耐唔識問？
要人打電話去先識講唔要？
用下腦啦成班1/32 沖野係快 但洗機同拎材料唔洗時間咩 之後仲要包裝同call車

就算大鋪都未必咁快做到啦
成個post引晒班小學雞出嚟真係好笑

愈黎愈多打手係到如果如果

間所謂嘅小店係同區係有分店，我亦見佢長期唔止一人係舖面
32杯飲品做過台茶就知道慢
睇翻張單就知好多都唔係所謂嘅手搖
用機打根本好快

利申住附近
因為一早係原po到睇到所以知係邊間所謂嘅小店

佢地仲要撞正學生放學 補課 行街暑假時間

應付兩條線 一個鐘真係叫快手架啦

如果唔係，外賣仔無端端會臨送外賣前打電話做確認？咁都睇唔出有古怪你係咪弱智？
計我話，個店員整咗一半聽到話cancel，拿拿臨整埋打電話迫人埋張單，但又怕蝕的士錢，所以唔等到送上門先問

Child登真係果然名不虛傳

講緊臨出發先打電話你哋又講搭乜車 原來智力有問題

收到風 直頭係間鋪逼個32條友落單

認真佢果個位輕鐵快過的士多多聲

白卡港女臭閪公務員

可能叫30杯 大半人已經收工走左

你估係私人市場奴隸咁低賤咩

總之有一樣嘢就無錯嘅就係有店舖因為負唔足責任搞到件事出嚟未諗清楚就公開客戶資料上公眾平台，揭露人私隱。

你報警追數啦撚樣，我撐你報警

舖頭擺明講啲唔講啲，外賣仔會專登打個電話先出門唔直接去撳鐘 真係好服務 抵俾多啲貼士啦

系

屌撚死哂啲垃圾仆街公墓狗

報已上

有交帶都係錯
送外賣之前通知個客就到
避免受到樓下保安阻撓得唔得？

唔係你推跌佢
你做咩要報警救佢？

close file 未，9成係店主自編自導自演想屈政府破壞公信力，所有野都係假造岀黎架

揭露邊個人的私隱？

so

唔係好清楚輕鐵的情況
但拎住32杯野飲會唔會比職員搞
當時輕鐵多唔多人

32杯喎老友，一個鐘先出，差唔多啦

你講得啱啊！政府工可能四點半已下班回到家了。三點半下單根本無想過要幾耐先可以送到。知自己四點半走就唔好叫外賣喇！

成件事係點冇人知 而家得片面之詞

可能個公務員一早問左幾時送到 但間店唔準時

費時又炒車 睇定啲先

外賣仔好專業、知道政府工收幾點、去之前打定電話通知留人等、唔係上左車先打誰人比返車費佢啊！

快啲幫佢追啦 唔好上網講咁多啦

佢有權玩野，店家都有權post佢地上網公審佢

公審你老母咩 事主個post都del埋啦
仲唔跳船撞車架啦

食屎啦八婆

你老母俾狗屌啦

傻鳩唔夠講

你講我老母，我咪屌返你老母囉，好公平呀

你咪屌囉 我話你唔夠講姐
無話唔比你屌 依家事主都未上水 知咩料啦

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

係連登政府狗就係原罪

當你平均 25蚊杯,
32杯都有 800蚊收 大生意

咁少資料好難講邊個問題喎，貼人出黎果個唔一定岩既又
首先唔知間舖當時係有幾多個人幫手
2個真係無得講
有生意真係好難唔接...但明知又要理舖面walk in 客又要整呢32杯...係咪真係做到
如果多人手既話，我覺得間舖好似有少少問題，已經唔諗有無walk in客，就咁睇張單都好多人叫相同野飲。無論沖定係同機打，其實一次可以出到幾杯 用45分鐘好似多左少少...
另一方面，我地唔知間舖有無同個客聲明要等好耐。
如果有但個客都咁做真係正hihi
但無既話，我諗雙方都有問題，但間舖都無得怨
你唔先旨聲明就係蝕左章 上面有人講到呢d咁簡單既野都要講都可以唔知既咩，會唔會咁弱智
在我而言，先唔理弱唔弱智，淨係可以講聲：保障自己真係好重要

利申：曾經係台式飲品舖既小薯

又或者咁講
法律上店員將貨品係合理時間內送到對方手上係絕對冇錯
店員冇講最多係蠢係柒但唔係錯
但做生意 蠢就係錯

成班垃圾上兒登追住吠 驚死自己比人唱 死乞衣

恐怕怕係攞份評核報告黎搞，俾上司知你濫權公報私仇，公務員行為不當都隨時入得，敬告咪咁傻

做開同飲開台式飲品都知，基本上小人都要等5~8分鐘杯野先整好，計埋有排隊既話，我通常去行個街先返去拎，預左15分鐘以上

陣係部機郁都做唔到45秒…唉

我覺得2邊都鳩鳩地
一邊3:45先落單
5:00就準備/已收工
張單又大
你當人超人半個鐘起貨送埋咩

另一邊都唔好得去邊
聽到對面係office+望下個鐘
自己運作要幾耐有數得計送去係咩時間
咁都唔醒水問定時限
不過可能諗住可以焗人找單就點都接左先

完全係2邊都仆佳既典型例子
不過今次係間野做左輸家

全部都唔岩

link?

納稅人既錢比呢班人用來飲飲食食

點呀, 店主/店員去左邊呀
唔好貼完人上FB 之後個PO DEL左就無左件事好喎
快D追究啦 連登仔實撐你喎

公務員都係納稅人，納税額分分鐘一個打十個連登仔

班大帝畀完錢你鍾意投訴咪投訴 上網唱衰佢你都有道理
未收貨就唔洗畀錢？你大時大節臨到最後一刻去機場上唔到機唔同地勤講退錢？

公務員行為不當
愈吹愈大
唔俾人見義勇為見

咪on9 佢開始幫你整野飲果刻你就已經有義務俾錢

你聽日送到要我俾錢???

成班傻仔炒晒車

32杯飲品，其中5杯要用Blender打

成班柒頭講到超過一半要用BLENDER打

原來得5杯要用

噚日（24日）網民Julius Chu 放相上facebook專頁「盡在元朗」話：「政府合署8樓的呂生6879****！多謝你柯打！你的一句要收工冇人啦！浪費了小店32杯飲品！」並連同相關柯打飲品相片出Po。
樓主又Po出留言截圖話：「我接到同事電話已經3點九，32杯飲品，其中5杯要用Blender打！以最快速度4點7、8到我已經出發去截的士！16:48的士在途中打俾佢，佢話要收工啦！冇人飲吾（唔）要啦！」並上載相關單據。
不過原Po已迅速消失，但網民就繼續討論。有網民認為32杯飲品要個幾鐘送到好正常；但有網民就認為係出小店要人等90分鐘，作為消費者有權唔要。
《蘋果》聯絡發文嘅網民，了解事件涉及邊區政府合署及邊個部門，但嗰位網民只係回覆話，「多謝大家關心！誰是誰非公道自在人心！事情已經發生了！我亦不想多談了！」
網民咁講

基本叫個M記 你會唔會聽到佢講嚟梗.
你只會聽到佢話到樓下 或者佢到咗收貨地點.
叫你去交收.. 咁你又會唔會屌M記 唔打嚟親切講句我現在出門送嚟啦!?

講交帶 你1個鐘後收工 跟住就拍拍屎忽走人。
人地小舖仔 俾你地一單32杯野飲 又expect人地即做或者跳單幫你做咗先
難怪咁多服務業人士話香港人仲西過蝗啦

真尻要表明，話明係小店 請10個人同時做? 做老闆都唔會咁做啦！ 都無咁機 請咁多人手都係晒架咋喎
香港地 除左繁忙時間之外做飲食都會淡返，為你果一單半單買多部十萬八萬既機? 擺你寫字樓呀？

無錯 做政府前員工都笑緊

依家請既人無賴到一個點
仲話搞尻小店?搵你份政府工黎搞…
即管你老頂話「支持」你，單野咁揚佢唔駛諗點同佢老頂交待? 除非小店得罪果個係林鄭或689，否則公職人員行為失當都可以加俾你，網上講下發洩下都仲話，真係做? 只可以話你傻

死政府狗！仆街政府狗！！賤種政府狗！！！

"公職人員行為失當”唔係萬用
公務員條例管唔到工作以外既野
除非犯法

10個人係比喻
咁2個人做係咪可以快一倍?
人地都話得5杯要用blender，多部機快得幾多
如果真係得一條友，明知小店做唔黎係咪唔應該接呢張單?
由出單41分鐘計起到條友話16:48先上到的士，成個鐘都未去到。
唔通有人即日order 100杯你都走去接?
做完都起碼要3個鐘，唔通3個半鐘後送到收錢時時你大大聲同個客講一個人用3個鍾整100杯野好合理，重屌番個客點解唔一早問要整幾耐。人地唔會預你一個人3個幾鐘先做完單ORDER囉。

怪唔得你係政府前員工，應該係政府前合約工。
公職人員行為失當剩係同手上工作同福利申報有關，個人操守私人事務理唔到架，唔通叫雞、炒車、唔還錢會比人告公職人員行為失當?

其實呢啲咁多杯嘅外賣order 應該要求prepayment, 例如落單果陣要full prepay, 或者最少prepay 2/3, 剩番deliver 俾。

至於點比錢， payme/oepay 都得啦。

利申： 我去買外賣嘅鋪要我提早一日落order 同full pay

On9
睇嚟你都唔係公務員

唔full pay 咪保障到客人囉
客人唔係大晒
客人都應該要有commitment 先開始做野
如果唔係的話商戶毫無保障

就算你去上市集團世界級品牌starbucks，一杯都要3幾分鐘啦
3x幾杯係咪要個幾鐘呀? 屌你老母!

你老母做左d乜陰質野，先會生到你個仆街冚家鏟出黎?
睇你d回應唔閪唔賤既你都唔講，有人唔做係要狗?
刷首抽啦屌你老母!

如果合約無訂明時間， 應要在合理時間完成。。。 唔通佢 2046 先送嚟我都等咩。。。。

3:41 出機單。。。。。 32 杯嘢飲 又有特別要求。。。。 其實落單時間係咪3:45?
當16:48 係真。。。。。 其實幾點先送到上樓？ 我唔信佢去到office 樓下先打電話。。。。。

如果真係要 order 100 杯野飲、要隔晚 order 添、邊得黎口渴即刻落單有得即刻飲啊！